連登仔真係惡過共產黨，自己唔返大陸都算，連人地都唔俾返

唔返大陸點飲he chai 打麻辣火鍋？
人地出色咁多

有無帶埋「元素週期表」？

仲話想要民主
本質上同中國人無分別
唔知美國人會唔會聲討美國人去中國

on9，你睇下中東美國人去完ISIS所在地，
睇下佢地番美國會點?
根本就係敵國，仲同你fd?

會點？

麻辣燙/海底撈 not 麻辣火鍋

你識條鐵咩
麻辣火鍋仲有好多間架嘛
教阿叔我